微信女鼓吹信義玻璃

有冇巴打一齊玩

推

咁大隻都有得炒?

邊個負皮

呢隻唔會妖la

慢慢玩

叫佢send 張自拍嚟先

咁大隻都爆玻璃？

傾耐d先啦

呢隻唔會妖
但呢幾日已經升定左

玩悶左可以咁玩
利申其他Post 見到

炒左咁耐先黎講

巴打出招

幾好玩

會唔會有局中局
知你班人知佢呃人,會食佢頭啖湯
佢就第一隻股就放妖股,割禾青密食當三番

但信義玻璃咁大隻都千到？

咩post好好睇

唔一定
贏輸唔同玩法啫
賺咗就吹奏自己
蝕咗就會話畀下一隻你幫你回本

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,請大家幫手

你係HMD加呢條女?
之前有add過推介咩 257 周大福個D